點睇男朋友好多異性朋友

自己唔係佢個圈子入面
佢多女仔朋友又多靚女朋友
明知無野但都好介意 好無安全感
今日仲同屋企人 再加我唔知係邊個嘅女仔食飯 問係邊個又唔講

依家留低我一個人係屋企自己食飯 叫春

我知你睇到嫁 你繼續食飯啦

屋企人加女仔friend?
你肯定你係佢女朋友？

同問

唔係掛

你揀架喎

唔好嚇我啦

佢對我好好嫁平時

男人對二奶係好好

有咩異性朋友親到要同家人一齊食飯

咁咩情況會朋友關係見屋企人？

放心啦，無事嘅
我同你男朋友一樣多異性朋友
要一齊就一早一齊咗啦，仲等有你先搞咁多嘢？
同埋可能個女仔同佢屋企人好熟呢？
我都有個女性朋友同個屋企人好熟，新年過節都會出現
我女朋友同你一樣嘈嘈嘈

傻豬來 過來一齊食啦

唔會係咁嫁

呀，佢同我講係媽媽朋友嘅女嚟嫁 佢地一齊食

都係重視對方先會咁
我好愛佢嫁
你女朋友都係，好好對佢呀

男朋友成日都會同兩個女性朋友去露營 去玩 ..

3個人？
你唔會鬧佢嫁？

重有一個男仔 佢話識左好多年喎
都信佢地係冇野既 但個心都會唔舒服

做乜比負皮我

男朋友係咪你

咁無野啦

同你講你識做就識春曬佢所有女性朋友
女人點都幫女人嘅，到時你男朋友就，哈哈哈

樓豬男朋友hi